麻 甩 徐 濠 縈 雪 地 豪 邁 晒 袋

d衫著一次之後，直接去堆填？

垃圾膠袋唔堆積仲有乜用？

著舊咗咪掉囉